「突發」（19:37) 美國回應中方就人權法發表的一連串言論

👌🏻

講乜又唔貼出黎

👌

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

屌你乜內容都冇 做乜9

OK

哩個就係回應？

耻爽：任何人都不要低估中方，維護國家主權、安全和發展利益的決心，也不要低估中方貫徹一國兩制方針和維護香港繁榮穩定的堅定決心。

美方： 👌

🤓

抵你破產

🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕

閱

是